# PT Solid Gold Berjangka

PT Solid Gold Berjangka merupakan salah satu perusahaan pialang yang menyediakan sistem perdagangan online dengan hasil bunga dan likuiditas yang tinggi. Keberadaan perusahaan secara resmi di bawah BAPPEBTI, BBJ dan KBI